巴塞中場 Arthur 懷疑染上性病

Arthur Melo: Barcelona midfielder reportedly set to miss upcoming El Clasico due to an alleged encounter with an STD infection.

Barcelona’s star midfielder is set to miss Barcelona matches for few weeks after he has reportedly encountered an STD infection, and its treatment will keep him away from matches as its dosages can violate anti-doping norms.

According to Andreu Ginola, the reason Arthur Melo did not play against Mallorca was because of a sexually transmitted infection. The club claimed he missed out due to a groin injury, whereas Ginola claims it was due to gonorrhoea.

This would likely see Arthur sidelined for a few weeks: the medicine for gonorrhoea pops up on anti-doping control’s radar, and if tested positive, Arthur would be suspended for months.

感同身受？

染上了性病 切割是命途

巴塞隆拿今夏斥資4000萬歐元轉會費，由巴甲甘美奧簽下22歲中場艾法美路 (Arthur Melo) ，轉會費金額不低加上旋即穿上傳奇恩尼斯達嘅8號球衣，顯然巴塞對佢期望唔低，都令球迷期待呢位新恩尼斯達嘅表現。事實上，艾法美路於巴塞正式登場之後，有球迷表示認為佢踢法反而有點沙維影子，到底佢係新沙維定新小白？

比碎右傳染

屌過麻友嚟

叫g

屌屎窟屌左八十幾年斷咗龜頭返咗雞姦死罪

巴閪仔愛屌人妖閪

有std

換過碌賓周 會變得更粗

麻友毒到

亞瑟染上聖病

梗係啦，後花園都開放埋

邊個係麻友

G

流綠色水都要出黎做黎害人

花(柳)塞羅拿

有冇詳細d

利申：講麻友淨係識渡邊麻友

佢吹蕭好，又做口爆，所以好多客都搵佢
但做得太濫

可能去公廁屙屎果陣龜頭掂到廁板

佢處子之身嚟
肯定係唔乾淨先會咁

華帥倍感安慰

碌鳩有毒 飽遭煎熬 開p代價高

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

我都係咁中招

同d女話踩單車整穿左有乜分別

睇新聞話淋病，好dirty

唔夠你dirty

漆黑之斷鳩

反能完未

大把人都係咁樣中，邊有咁多人叫雞奶野

獨自在山坡 高處食雪糕

Arthur 唔係肺癆就性病

條女好正

咪又係雞

佢講咩 已經完全封左條五毛

Ig?

回復正皮多過topic